銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

昨天下午行行下，有位銀髮長者行近，大家講講下
佢就問我大家和平遊行又行過好多次，用武力攪又攪過好多次，係咪覺得無乜成功野得到？
我話係，真係唔知要到幾時至贏。
佢話要有新戰術，令到戰況大增千倍，二百萬人都可以參加，而唔係只得二千人用武力。
我話二百萬係和理非，如果想有多二千人加入用武力已經係無乜可能。
佢話有啲野和理非一定可以幫到手，因為又唔犯法，又無暴力。

簡單講講佢既戰術內容：
二百萬和理非 全港 放鼠籠 捉鼠
集五隻一袋，送去中資機構放
送貨有送貨單，就算被人捉到，上到法庭，犯乜法
集中攻中資，只有中資企業才可以令大陸政府要林鄭投降
好似中資銀行所有分行，中國牌子手提電話專門店等的所有中資企業

佢話之前幾次遊行都同人講過，但咁耐都無見人攪。
佢好有心諗橋，所以我想幫佢，上黎同大家講聲，大家諗諗，攪唔攪得大。
另外我加的：各國中國大使館，全球攪大佢
(利申：覺得呢焦好好，都值得推)

光復香港 時代革命

有得諗
蟲系都喺類似方法

幫香港滅鼠，一石二鳥
P牌 推唔到
幫幫手 用呢句 推10次啦

推唔到都推

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

如果…和理非捕鼠
如果…勇武放鼠
係咪…天衣無綘

1. 有幾多人敢捉老鼠
2. 一落地老鼠即閃番出去
3. 餵寵物要用爬得冇咁快但又核突又大量又有得買既 eg. 蚯蚓 紅蟲 (小強真係會極速蔓延到全區至全港 team kill. 慎用)

新鼠疫

老鼠

講起老鼠
有冇人有睇過殺神特工？

用武力攪又攪過好多次?你肯定?咁印尼學生個啲叫咩?

一陣藍屍警9又話老鼠有菌又成，傳播疾病，同埋老鼠會走又咬人 唔建議lol

聽落唔太可行 點搵咁多老鼠

後巷好多 用老鼠籠加叉燒 好易捉

有老鼠不如出埋小強

推

唔識答呀
已寫低，下次再見長者，試下問下佢先

其實唔洗捉
直接係佢後門倒d 廚餘
直接引甲由老鼠

街市，後巷，
問記者就知
問二百萬人，一定有人準確講在邊一條後港

得係得
但無聲無色就無左 革命意義
一日全日主攻某一銀行全線分行
過兩日就另一間全線分店
要有聲有色，要企業阿頭知，要林鄭知

啱，要永遠快對方一步
咁先會有勝機

佢地擺明用香港cap水

門都無得開睇你點cap

呢啲要多啲人做

送貨～～～～ 外賣到～～～～～

推呀！
有用既方法都要試